（找數）捐錢去立場

小弟先捐$500 之後每月再捐不定鑕 直至20k 為止

不定額

月供

you are the goodest bro!!!

ust南亞仔
we connect

學生財政唔穩定

樓豬真係南亞羅賓漢,永遠support you!

Thx
冇偷嘢

南亞之光

蝻之光

respect 南亞仔

ThinkPad

南亞仔

睇個牆就知你有錢

咁誇張 我中產家庭only

thinkpad

全部一齊捐

[sos
一隻粗口都無 但仲衰過用粗口鬧人

南亞仔
真漢子

但正皮左南亞仔你

唔止啦屌

當食少餐鼎爺！

真港人

Agger

世紀大和解！

認真 大把人有錢過我

PSHHHHHHHHHHHHH

Thx

好波

笑撚到痴左線
下次唔好偷野啦

冇偷嘢呀

已經去到自己衝定出嚟話無偷嘢

btw要偷都偷啲賣港奶共企業

南亞仔你唔係好RICH架咩

屋企人有=/=我有

感謝巴打

Btw我覺得連登唔好叫佢地南亞仔啦 佢地係香港仔 同我地冇任何分別
唔好再用有色眼鏡睇佢地

我冇野講

都係一句 是但啦

ok Gun

月供左

南亞仔好波

你唔係偷咗你女朋友個心咩?

科技暴徒大學南亞仔

月供姐姐計劃🙈

各位手足，自己捐完，仲可以叫身邊嘅人捐，原來好多人唔知立場新聞

單次

係咪唔介意「差仔」？

南亞仔好波
真香港人

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

我冇所謂

寫咗一封

respect

求捐款link 傳送門

個制係邊

㩒個公仔？ 可能用safari 上好啲 因為我見到「現在付款」呢個制

係咪已經得左？

係

雖然唔多 叫埋朋友支持先

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

盡自己能力啦

知道

已有email確定 經濟能力差 但都想出分力 呢100對好多人唔算d咩 對我黎講 節衣縮食左1-2日 希望帶動到大家

真漢子 以後唔屌蝻